有無人試過蔬菜汁斷食法？

近排開始研究減肥。試過168斷食，兩個月內令我從62kg左右減到57kg左右。減到57開始一個月無減過，每日一小時做運動（跑步5km）+晚黑唔食澱粉，都減唔到。已經少食甜野（一個禮拜2次甜野）。

於是開始上網搵關於蔬果汁斷食嘅資料，好似都幾有效，但係唔知我呢d小基數減肥得唔得？ 利申：162cm，57kg，想減到50kg。主要係下半身太肥。再利申我唔驚減到無波， 但係我有小小怕斷M

想知有無人試過，有無用？

我都諗緊work唔work，但完全唔食其他野我真係寧願死

又想減肥又唔計marco又要食甜品

想減特定部位嘅話唔work

LM

Recipes應該係邊度搵

咁你不如做啲減下半身嘅運動好過啦
呢啲斷食唔係個個都ok

唯一正路係健身做運動
總係有人行偏

168斷食都算啦
仲要飲蔬菜汁 用埋哂啲旁門左道
咁樣比你減完都彈啦
正正經經計tdee好難為你咩
我當你驚舉兩吓啞鈴都變胡cfu喇 得閒做吓啲full body workout 唔係好難姐

橫掂都旁門左道，不如試下吸毒
海洛英可卡因呢啲都減得好快
過程仲唔會覺得辛苦

女仔會好容易影響經期㗎做運動+健康飲食慢慢減啦

老實講叫肥婆飲蔬菜汁
不如叫佢食屎好過

Facebook識個樣衰肥婆，
成日用埋啲旁門左道，又節食又果汁減肥法，
但永遠唔見佢話做吓運動

試吓一日一餐

你係咪覺得你咁樣好簡單呀?
淨係食草就OK
運動=跑步 因為唔洗學
輕=好睇 唔洗有線條

你睇下個post學下咩係TDEE HIIT 重訓 蛋白質碳水脂肪比例先
之後食野唔該睇下營養標籤 留意卡路里